呢條5000list有冇問題?

CPU
- AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 $1660
主機板
- Asus PRIME A320M-K M.ATX $560
顯示卡
- Gigabyte Radeon™ RX 470 G1 Gaming 4GB GDDR5 $1199
RAM
- GEIL Evo FORZA Red DDR4 8GB 2400MHz C16 (For AMD Ryzen) $410
火牛
- Corsair VS Series™ VS550 80Plus 550W PSU $359
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $328
機箱
- AeroCool Corporate Series CS 102 M.ATX $199
光碟機
- ASUS 24x DVD Writer $138

買多條 ram 啦
小超頻？
加小小買1060
怕你細熱箱熱

牛轉Antec NeoEcoII 550W
底板可以換上B350既板, 不過唔換都ok
其他冇咩問題, 雖然Case可以買個好d既

同埋4702依家好似冇哂貨

DVD 邊有人用咖依家

個箱轉一轉

機箱用sharkoon，平得黎用料又唔會太差

樓主CPU唔超RAM唔超450W都夠
SSD呢？

隻火牛真心用neo eco ll,台達代工點都好過cwt代工

筆直唔夠 遲下有閒錢再裝
咁我降番隻牛

最好都係用番Antec NeoEcoII系列

好 多謝咁多位巴打意見